想問9:00-9:30呢段時間點解股價會郁

係咪淨係比大戶買
成日比呢段時間呃左 頭30分鐘升
9:31即跌

競價時段，大部份銀行/證券行都應該俾客落盤架~ 散戶所以都可以買賣

勁假時間